將三哥叫做譚仔就好似將香港叫做中国

三哥不是譚仔
Sam Gor is NOT Tam Jai

就好似

香港不是中国
Hong Kong is NOT China

就好似

連登不是高登
LIHKG is NOT golden

Btw 新年快樂

What fucking care

Who

咁都有得笑

你岩